致7婆，高官們、法律界！ 到底法律既本義係咩？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10